[A]糞營運#白貓project#93 一人個中限方法

課金

打少左個一字

性交轉運

我仲以為個topic會叫

"白貓傳心師當道"

無咩方法
抽就會中

想要就會有

往死裡抽

食氣流中法

小弟會虛心學習

上!

聖母賜角

無限魔法卡

屌你老母pizza宴

阿馬遜肝

唔知今日有無更新呢

男主值得追嘛？

抽到中為止咪會中囉

最科學化的方法就係課金課到中為止

收息 你老尾友賽都唔friendly嘅

一定有 係睇下佢更咩
最好就出武啦

暫時既關佢冇乜用 如果中左女主可以睇定d再追

___石抽中男主，這次手感比預期差耶～～

GO

這次哪個比較強？

你有無試過打機係無男主角

dead or alive

我覺得佢個轉蛋系統唔係睇你近排有冇課金，係睇你最近有冇大跳/小跳，所以有啲人棄坑一排，然後回鍋嘅第一抽會四星機率 up，結果一大跳會抽到幾隻四星

剛剛中了雙限 這圖是我朋友的

認同請分享,下一抽必中限

笑撚死

無男主角你好意思同人講你玩緊白貓？

一排係幾時 想試

無女主角你好意思同人講你玩緊白貓？

頭先好似有人提出係一兩個星期 之後就有人彈出黎話一個月

點解我男女主都係得一星嘅

2年啊

點解我朋友有兩隻男主兩隻女主

一隻驚去到要棄坑一排再返黎,玩唔得長啦

block咗
請你好好反省一下

blocked

ever bucky， why me always unlucky.
（請用city of stars 個tone）

A 而家AN機會順過IOS?

A for apple

點解我玩隔離啲game 一隻10抽中2us 一隻2抽中新限
但呢隻就乜春都無?

男女主有無咁易出

有啦，送嗰隻先係真男主角

名都可能有關係
某d舊式 online game ，例如 石器時代
係用名字決定運氣 (有私服 服務端研究出黎)

我白貓個名叫以前叫非洲人， 真係未抽過好野，改名後好dd

quote埋reference啦，用APA format

有冇ZC 故事翻譯??

我改個名叫一抽入魂?

點改都係咁非，已經係埋comment到問候哂鳩毛，馬場祖宗十八代既所有女性都仲係咁

個人prefer時間流
每人acc唔同，職業本身都有影響
最近抽到愛麗斯
同果陣露卡跳既時間差唔多
都係果句
try多幾次啦

完左個topic 去啦好悶啊

王者又勝

白貓傳心師

仲有冇

收息

巴哈好似都未有

出現了

你譯啦

超緊急 細紅見底 開左5倍
在線等❗️❗️

不過抽唔到夏g
可能冇追既關係

我都buy呢個
每次都係出新pool後幾分鐘中

早幾個POST我咪譯咗個簡短版

等我搵返先

下 唔係你譯架咩

10*協第1關

我以前玩某on9 game歐到比人屌
果然靚名

笑緊

#560 #568

緊係等聽日打四層塔

神父：我唔想要

抽之前一個鐘內儘量唔好入game…
會好好多
我抽之前都係維持呢2個大原則

你笑係因為你未去到果個境界姐
我都用緊

more

咁係咪我一起身抽就實中
有好多個鐘冇入驚

停唔到

無打咒戒嘅鵝玩家又輸人地一個馬位

Sor 我辣殺 10500先中

Yes呀 我都係每日3點入去清日任 之後接近24個鐘唔入game 之後抽十幾分鐘就中齊

一個大跳十幾分鐘 係時候換機

得到咗好多心得
下一大跳實齊限

有邊隻岩鵝用

有無人整合懶人包
唔得閒追post

隱形
AS+30%
移+30%

講起上黎
我之前幫打咒島嗰啲巴打好似已經清失哂

隻app之前成日定撚咗格

我好多期六合彩冇買到,今期買返會唔會中呀大師

比你幫過既心就會被消失 一定比你吸晒d運 del Jor

wa diu
係喎
fatfat啦今次

你1個鐘內盡量唔係登入你嘅人生

哂氣啦

你以為真係咁多玩家,其實都係同一人嚟

我照入咪一樣第一下中

有無多啲 想g

玄學推post

如何登出 比茅場隱藏左個logout制

想入行做白貓傳心師 有冇人知有咩門路？

我決定要虛心學習成為白貓獎門人

等睇紫微斗數，擲聖杯

課金比我

首先要同馬場互射

on9,
最強一定係補魔轉運術

忙左成朝無睇

做乜無啦啦多左班白貓傳心師

已經成日做

佢個屎眼仲緊唔緊

我下次google定穌哥張相出黎先抽
穌哥一定會保佑我

唔係點戰勝六爺

入足彈藥，未試過冇野抽唔到

你應該問地拖個屎眼仲緊唔緊

仲?

心態正確啊清

太多人應徵白貓傳心師

呢句真

燒返萬零兩萬無咩係抽唔到

佢成日食肉 個屎眼好大陣味 食落又好濃
宜家冇咁緊 成日流d屎汁出黎

6爺

每次都抽到0石，有就有冇就冇

講個題外話
下次我都係用返書面語譯劇情算
本來諗住用返口語易睇易明啲,
但我而家睇返我自己堆字就覺得譯得好柒

唔係呀, 我覺得OK

+

+

OR

不如咁
玄學+魔法溝埋一齊用咪得

齊隊

用埋咁多旁門左道，無錢咪學人玩手機驚啦屌

駛乜呢d 綁走馬場洗佢腦咪得

唔多表達到原文
始終過唔到自己嗰關
我去努力練下文筆先

我通常第一個11連就中限，然後抽到0石（開始每次平均有2700石係身）都未中另一隻，然後再課先中 課金傳心術

十卜

每次想抽邊隻限之前都會走去升一升佢座野先再抽

效果拔群!

冇活動淨係講埋啲ON9野個post都可以推咁快

又有新野學

白貓真係會有人玩

冇哂石啦又冇嘢打

9upper全面進場

咁快D譯個完整版本啦

我崇尚地區學 假設新界抽係非洲
就會去返九龍抽
或者靈感覺得一抽就出 無聊一抽就來料

個人流認真中限大法

白貓真係好玩 又有得玩又有得笑

升晒點算

點執呀

一日有地拖，白貓都唔會執

88

成班傻仔

我次次屙屎時去抽

出限機率+100%

嗰次我自己on9,
譯拉打個活動譯咗幾章先發覺巴哈有人譯咗
嗰陣勁SAD,唔想體驗多次

薯價特產

鵝如果解得勁
就要靠鵝大佬carry冰結

返去爬文 原來係呢個on9仔帶起話題先

關我咩事 係靠你獎勵自己咋

個人支持扭強學
個個話唔中嘅時候
下一粒就到你

乜撚野唔好登入有撚用
之前一夠25就抽,夠100石中齊紅蓮雙限
中就中,唔中既你課到變十爺都唔會中

咩on9仔呀 傳心教教主呀

屌你老母啦

OK 已block

on9

低鳩能
2016我曾經6000先抽到第一隻限 近萬先齊 一個pool

2017要風得風

成班新黎既,竟然仲未block

佐倉劍

我7000無聖女牙膏唔見你扑我
2015-16真係黑撚到仆街,2年加埋得5限
依家係馬場還緊比我咋

我唔撚信課到變十爺都唔中
如果唔中 我由太子裸跑到去尖沙咀碼頭

活在當下啊清

我覺得男主好玩d
刷kc同冰結都係男主順手d

唔怪得啦 睇名架原來 我叫絲 馬場仆到送限
利申真絲

用無限鑽制唔會唔中
見過人最多都係追25000石

白貓係抽野機率上未有咁仆街

唔追唔好玩白貓啦

最近成日買卡樂b 隻紫菜薯條食，上左癮

一般黎講呢,我抽之前會搭車出去山頂抽,因為山頂聚集左大量靈氣,人傑地靈,抽個下D靈氣會同手機的磁場同幅射就會產生呢個chemical reaction,大大提升抽到限的機會,然後再課番皮幾兩皮野就基本上一定中

要用男主 好陰公

岩,2017真係可以一個好年份

以前體感7%,家下改低左

缺細綠石刷邊關好

地區？有種就旺季買歐洲商務客位住總統套房抽

我地一齊去女廁

而家寫埋比你睇10%喎

掟佢落山

通常叫_朋友幫我抽會易中d 你地可以試下

紅字為重點

又唔洗掟GE 抽之前好似玩雜耍咁拋幾下,效果更佳

仲記得之前有條友打潮文話單抽先係王道

去3ke吸完歐氣再抽
利申 吸完未中過

因為你係比人吸果個咋 傻吉歐

明明70%
9次大跳得兩次冇4星

見啲現充谷對話/message都貼上kekeke

玩開PAD 單抽中限

3ke 好撚柒多紳士

個石碑暫時是咪最多升到率19？

yes

講on9野都推到咁

10*協第一關

為咗推post真係辛苦哂你地

如果可以網上買餸 就可以12小時打白貓

23382338

如果可以full dive 就可以24小時打白貓

我用開app叫 梳

好減肥啦

食多兩餐先

link start!

Thx

天鵝擔住馬場條J

講咩牙 我係輸家牙

竟然推得9頁就推唔郁
好失望

係咁轉id 好撚攰

OK
已舉報

今日出專

方加

angel今日有返

ฅ(●´ω｀●)ฅ
ฅ`･ω･´)っ
(◍•ᴗ•◍)
٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
(ฅ'ω'ฅ)
(´ω｀*)

痴撚線公司

今日都唔解鵝就執柒咗佢啦

解金狼先啦 等我早d死心都好

多謝

今個WEEK得番4日
點睇都係解花嫁先啦

有咩幫到你

唔知有冇人明我問乜
但係

闇王子碌突刺之後 點樣可以準確出到回旋斬而唔係普攻？

我都留意到
有時普攻 有時回旋斬
好迷

OK,我錯

金狼ready top0

無金狼

突刺後係接普攻
會接返上一次普攻動作
咁普攻有幾個動作
到最尾個下係回旋斬
咁你個下突刺咪回旋斬

等緊男豬反cup

等埋專武出我再諗食評啦
呢兩隻各自領域top1
唔洗一齊硬比較
真係要比咪女主有sup力勁d

去到11島嗰陣就反cup咗

12島嗰陣1星男女主反cup限定男女主

又中哂

今日真係金狼 一定好勁

今日解金狼

變身士算啦

留名金狼神解變top1

有我加持 實勁

冇呀

有冇人知佢叫咩名

神父你拜乜春 基本常識黎架wo

唔怪得成日俾人屌無玩過就出食評

解檔未解到有關活動既野 今日隨時又冇

啲活動多到

真係好撚多活動呀,打唔切

黎鳥

究竟當日收手唔追金狼係岩定錯呢

咁勁

愈早解愈勁

金狼>鵝

睇字就好勁

子安：黑人問號

係鵝既勝利

果然冇親都勁

終於有隻神解係有既
可以參與討論

嘜刀舞

同解之前一樣WOR

你百億花嫁冇邊隻?

我仲記得我係TWITTER問過$# 點解金狠減傷得30%

金狼把專就勁

多左一行被動 30%變50 一樣？

打後齊

而家唔洗疊喎

勁係邊 4突0板用專先係得百幾萬...

花嫁無啦無啦

普攻一set百零二百萬咁

車姐係又係班台仔鳩up

又要肝協

你到底有幾多魔力

請勿跟車太貼

呢幾期冇課 鵝用左250中左所以冇追狼 億限1250齊 係花嫁用晒之前d積蓄 射左7xxx

龍克蕾亞勁唔勁？

勁咩金狼

$#正仆街

陰狼定金狼呀

台版直行轉西

肥鵝唔洗笑
下個到你

試完 廢

果然馬場好憎變身士

龍騎士 克蕾亞

S+

哈哈 終於破燈

500億鵝會否被針對

收到wind聽日c社股票又急瀉

我岩岩用券 10抽1 小弟岩岩玩返

呢度日版啊清
如果你係指紅短髮嗰隻龍騎，廢

日版白猫

原來係火車

等神解啦

原來火車龍叫呢個名

隻野玩普攻但一下先得7萬, 攻速係快既又吸血..
但人地男主一刀70幾80萬..

神解後應該幾勁, 地圖砲

要勁就當然係新限定日台都係

睇嚟又準備恰鳩肥鵝

到宜家都未出解檔 今日活動一定好豐富

sor啊 我唔識啲花名btw thx巴

死緊

兩隻都冇

今日活動係冇活動

岩岩玩返 勁好彩抽到女主不過男主好似勁啲我覺得

未刷咒變, 解完都唔知用咩武好

岩岩玩返 勁好彩男女主都齊哂

笑撚左

之前咪出左活動囉

屌

宜家打囉 幾場咋嘛

打完一島咪齊囉

好豪華

勁好彩呀

隻狗得s+？

屌前排D變身士突石我on99冇用到

原來我隻金狼仲係0突

包溶呀

訓咗兩日 啲活動會唔會多到唔夠時間打

之後神解1隻都無唔關我事
男女主出到咁勁,唔係仲以為神解毀天滅地呀?
聽日到世界第一鵝出黎面對

勁然有 s+

大師

垃圾

你唔講都醒唔起 比晒wasai食先

拜一拜先

訓左無開驚
佢普攻大力啲定拉打

冇金狼冇鵝 冇得討論 又要潛

希望花嫁解得勁

平時老潛水
出來就是曬

冇乜可能
聖女200萬啦

屌你話哂都入替
好似固力果咁搞法真係又棄驚

屌你老母

嘩隻金狼垃撚圾到呢

得返幾分鐘 有活動未

聖女冇一次掂
不期望不失望

輕鬆

台仔係咁屌評分網評到佢廢 話金狼好撚勁

幾時見過拉打用普攻

你叫咩名

台仔

係勁過未神解既

我希望所有白貓玩家都好似佢地咁,知足常樂

根本就無

固力果實證
個傷根本set低左1球

加埋都唔夠女主一招高

女主把專好型

我成日用 梳

男主扑三下

真係乜都冇

玩完一埸雪番

冇活動 笑撚到我 4日冇活動

d活動真係多到令人非常之咁想玩白貓

三周年（笑）

有咩game周年活動搞到咁撚柒
笑撚死

屌你老母乜撚都無
加倍又無,0島另一個難度又無
神解又解得1隻

課金就係活動呀

又食pizza

聽日出專 以轉移神解鵝視線

比人炎上未

有冇game 週年活動係唔搞活動?

白貓d活動實在太好玩

好似未試過有game既周年係咁柒..

龍珠求其上top1都派十跳

不過宜家興delay 可能5點/6點出活動

日日打10場星狸 3週年

當大家覺得兩週年已經夠柒
三週年仲柒

龍珠個周年係講緊無條件派幾pack 爽撚到

派撚左啦

二周年起碼可以玩耐D

祝白貓過唔到四週年

到時一齊減肥

乜日本仲放緊假咩

男主專打番黎 只出1把女主專比你抽

過咗啦 三週年紀念係得一日

2把都係抽

其實正日先出凱旋應該無咁柒

而家真係

真係陪膽乜鳩都冇
你好野

仲要送一次大跳

呀...
旗仔大法真係work...

偽真扎弓

問題係由頭到尾得個0島係活動..

神解當活動
好多活動啊

男主仲有真專武

自己攞黎 糞營運

冇人知

連續2年都係咁
白貓班高層真係好撚識玩
老老實實,今年仲衰撚過上年,上年都話要肝分,d野有撚排打,又有協加成
今年真係得啖笑
不過好多傻豬豬因為佢送左幾十抽就開心到暈左係度

出左男女主 就知唔洗對神解有咩期望啦
因為你地點都同呢2隻比較架啦

無既人先會仲對之後既神解有期待

前祭活動仲好過三周年

咁似芒亨p2g太刀氣刃斬

最慘係回坑就係番黎抽個免費抽
都無野玩

一隻驚三週年除咗活動劇情就冇野抵讚是否可悲

cc島開張又話好多活動停神解
今日係咪好多神解所以停活動

On9 連打兩隻星狸嘅派石關都冇埋
打十場慘過食兩舊屎

sor 囉

前夜際果時吹到週年幾咁豪華,又話好多活動

白貓真係手遊界既 no man sky

你收嗲啦 凱旋中撚晒仲唔滿意
禮物關有素劍又唔見你講多謝

你班友唔走,個循環做唔到落去

梳

針對課金人群而降低機率的參考資料

出獅島, 茶熊果陣仲豪華

幾好喎 每日拿五粒綜援石
日日免費單抽凱旋
我寧願你日日比十連凱旋

我打開練武室下面個常駐道場,有梨弓/魔王禁實就一場

呢樣真
比你中晒凱旋但係冇男女主都係

大師我撐你呀

雪村依舊強大

一開GAME HAJOR

對比男女主？

打冰結雪村好用過男女主

正皮

On9 饅頭

係呀中晒你玩到唔玩玩到厭果d囉

CHOK又勝

雪村劍又厭

咁係咪中先

雪村洗唔洗連專?定照用早見劍都ok

さらに、「ゼロ・クロニクル」の新難易度「クロニクルモード」も準備を進めてるにゃ(◍•ᴗ•◍)
こちらは本日夜遅めの配信予定ですので、しばらくお待ちくださいませ
#白猫

點解男主個飾品特別廢

要連

さらに、「ゼロ・クロニクル」の新難易度「クロニクルモード」も準備を進めてるにゃ(◍•ᴗ•◍)
こちらは本日夜遅めの配信予定ですので、しばらくお待ちくださいませ
#白猫

(◍•ᴗ•◍)

我講黑劍撚到厭呀

個飾品駛唔駛咁悲劇...

(◍•ᴗ•◍)

成日個通知係廿幾分sd黎
係咪串9我日日食饅頭

偏心偏撚到呢..

時間差唔多

冇專

馬場係咪日日奶緊女主

29去秋葉原唔知有冇得抽

睇來可以提早宣布男主反cup唔到

+10hp

走jo

唔通女主專要等協

反cup(失敗)

有冇人講下男主+10HP有冇用

希望個新難度有250石

悲劇關攞悲劇飾品

隨時仲少過normal 堆secret關未必再出比你拎野

吓

好實用
冇HP既話 幾攻高都冇意思啦

好實而不華

加10HP咪仲難左keep100%血食個金身

哈 唔洗追男豬

個飾品無改錯名

姐係冇野好講

黑劍又勝

得兩個難度

3周年

完

2周年得一個
好大進步

失望

不如得兩行算啦

不如算啦

兩個難度加埋都唔夠sok島多石

中左3次男主角 女豬一次都無出現過

真係慘 你諗下你唔中哂男女主
咁你呢三年玩緊乜？
冇主角 睇唔到劇情

利申唔中

音樂拳專換走咗幾把 冇得玩

閃到我隻眼好唔舒服

※激しい点滅にご注意ください 部屋を明るくして3m以上離れて見て下さい

Hey hey hey yo
今日係度講下白貓三週年
你問我究竟有乜野大事件
你想我同你講邊一個方面？
其實冇野好講係個島有兩邊
yo

等專武算

屌你吳亦凡

你有freestyle嗎

普池活動有得十抽一
比埋限角馬場話唔得
我問佢咁你有乜野損失
佢咩都冇講淨係答我一聲Fuck

癡咗線

三週年終於出執柒限, 大家有石好射哂佢啦

白貓有he ha man

mc chok

勁呀

Heheman

HIPCHOKMAN

Chok己經盡左力

chokman

而家唔派石其實好正常
因為淺井話唔可以咁揚
佢一鬆手就會激嬲馬場
所以啲活動就越開越長

幾高質

Mc chok

又識RAPE又識MAGIC
點跟

金狼解成點

台仔：超幹爆強

英文差,打多咗

男豬飾品咁廢,姐係證明把專會好撚勁(FF)

報驚

我冇freestyle了

仲FF男主會出專
出咒大劍

今晚有象拔蚌食

原條上

諗緊點劏

冇錢 食緊自己啲屎

你嗰d細細條好甜好正
上次屋企買左一條大既又縮水又冇味
Btw下次叫人劏埋呀嘛

巴哈

呢條友咪朝早講咩科學方法條傻鳩

金狼之前咁撚廢
解成咁唔差啦

幫佢割完包皮 唔知邊度唔食得

黑色要掉？

屌原來係c9

一早blocked

食左咁多次我就冇食過黑色野既
中間粒唔知係咪叫春既野都食得 不過我就少食

梳囉 好想食 ？
仲有菠菜同雞翼

大雨到仆街都要逼住出街果種慘

頭先佢仲post左條link支持自己 唔準你地咁講大師

而家咁樣

係我眼中
抽野只有運同無運
無中間

蝗學乜撚嘢人上連登 返weibo 天涯啦屌

首席大弟子 地拖

呢堆安全 好似係

到底舊武器加屬傷 捨得加未
同神解舊角一樣 改個數字就得啦

作為過來人課與唔課其實都差唔多機率

你知道得太多喇

你諗住點煮呀

男煮定女煮

下唔係洗乾淨做刺身架咩

理論上可以 但唔知佢中間點處理

呢個時候就要搵煮直

清蒸

多蒜

驚唔驚縮到冇野食

識食當然蒜溶

運驚 不解釋

多蒜
利申喜歡蒜蓉

屌 洗完對手成陣鳩味

用鹽乸乸佢 加蒜蓉,薑 蒸得

入錯煮食post
出返去先

Yo check

又唔派石
快d出埋個新島hard啦屌
推埋都無就課金

出埋武先算？

追朱雀是否不智
利申冇愛

你還有freestyle 嗎

白貓post個個都唔話唔中
但係過兩晚協力又係到用
扮非洲人就係呢個post既傳統
就算比人拆穿都話撚有中

jm9
個個都hip pop man上身

升建築用哂d白石會唔夠升男豬把武

暫時係

係 等今晚

建築優先? 因為我無男主

你覺得呢？

點解等今晚嘅

唔知個追加難度有冇劇情呢

今晚開多個難度咪夠料升哂建同武

今日個post做乜鳩,又風水命理又freestyle

星虹+2

貼題

仲有煮食台

冇活動咪搵野黎講

應該要mark呢個post
以後放喺post頭

試下用苦瓜拜神同作法
可能會好運d………

除左白貓有咩驚好玩？

搵條女r痕囉

龍p 白網

紋身

clash royale

厄爾尼諾光頭仔係咁發功

freestyle

大劍武石邊度打？

煮飯仔

$#twitter咁講 姐係再舊d都會復刻啦

unfollow jo,
up mud ?

白網白貓用同一資源

姐係出夏日釘宮同大隻妹

唔洗講tennis 咩

話冇講明復刻既野都會復刻

復刻又點？ 日日送凱旋比你抽又中得幾多

台仔page翻譯話白貓都關事
利申唔識日文

會唔會暗示HxH出part2連埋上次果D一齊出個pool

大師如果我學你抽蛋大法
應該可以25石一隻限

返咩BAIDU白貓版啦大陸仔

凱旋單抽好伏wo

係出就出全張啦又要cut下面 你出全張我唔識cut咩

有大師 點會伏

咪就係

講緊呢度

認真其實單抽都係派左一個大跳多d 中唔到獎都正常姐

呢張咁有feel又唔出
On9

單抽中到new架

用左rider post 果張

我係黑貓

推島喇喂

推得 希望夠一大跳

光之王真係好令女

推呀推！

如果sticker可以自定錄音/直接用Mic就真係抵課喇
第一時間用嚟屌柒街場啲on9

呀chok feel到係龍珠牙 準備課金啦

有劇情啊
正啊屌你

唔小心賣左把黒の大剣 有冇方法補救到

特屎之証

rip

有得抽

SEND信去營運

我仲想看愛麗斯隻腳架屌

重新玩過

聽日抽返把

識得cut圖咁威威 但又唔識拎張原圖落嚟呀

唔該哂各位 橫掂都冇可能抽到隻角 本來仲諗住拎把武黎收藏 而家算數了

韓版已經出左夏日角色

send信去營運啦，正常會俾返你

男女主可以唔要
釘宮一定要中

訓左陣 新難度出左未?

等係跑埋先出

等睇肥鵝神解無曬堆buff

出左

搞死肥鵝又要棄驚

男 / 女 ?

放工先黎大雨
唔通...

講緊個島新難度

咁多金屬怪做乜9

拖你時間

針筒訓住過

有人推到中獎未

gameplay 耐玩度超絕up

14粒

Hard啲劇情就係N嘅補完

對著男主發春嘅姐姐

睇咁快嘅你
我先岩岩睇到王冠嗰度

針筒好重要

防禦無視點解打唔穿金屬怪
幾時先有金屬斬

佢將防御同抗性分做兩樣野 好on9

因為唔關防禦事

屌奶星啲FD

無針筒有邊隻代替

羊斧2.0

第一竟然係KURUMI

RM DASH

魔王斧配人魚斧専

乜3屬 黑白王都假
金屬先係最勁

隻新韓限出係日版一定屌打女主

說好不提

$屬

韓服JC拳職

jc完,S3重置時間,無限放
on9!

我究竟睇左d乜撚野

外掛PROJECT

屌你,韓版d限真係痴撚左線

超西版霞

一大跳

斬死你兩個死法老

金獅好似 好撚廢

今晚11點正抽

而家先討論金獅子
定想講金狼

神解果隻

1小時呪15星 打一場後相互刷1小時 52337
夠3個就開

岩岩抽到隻暗之王子
有用嗎？

呢樣幾真

超大量發生中

無 倉管

油王可以試下大跳 單抽交替抽

唔係光之王都好意思問

一開始個id已經決定ac好壞

始終相信佢個抽蛋機率從來無變過
除左4%永久轉8%個次

睇完韓限
大家可以唔洗狂追女主

要JC不了

無課狗先會咁迷信

期期幾千咁抽過既就會明唔關事

點解你知

韓限唔覺有幾高攻

我fd講

技能組屈 下下都打大範圍邊個夠佢黎

打完新難度
最後果關11隻boss全部都過千萬血

即刻將新島嗰125抽曬 4饅1pizza

iktfb

控制平衡啊

香港地連動物傳心都咁多人信 講嚟都嘥氣

無牙抽唔到好野呀 咩方法都冇用牙

3粒星虹

好大雨牙 要被沖走牙

200甩都無
大家可以早1抖

新難度得169粒

六爺都是改不掉課金的習慣

打冰結,開住招2技,打都唔洗打d雲仔秒鳩曬d怪,都話唔高攻

六爺 = 課金

每日饅頭 get

無課

拳職發揚光大

六爺

我用左今晚飯錢$40 買左4注mark six 好肚餓

計咁多做乜
當你1隻1%機率
100抽唔中都有36.6%機率
100抽都2000幾石啦
姐係3個人就有1個2000冇女主
白貓post計埋神Up user
肯定超過2/3人 唔洗2000都中
有乜問題

邊度有得睇呢個位?

3-2笑Q死

剩係睇到呢刻有無課金石
點解無得係game入面睇總共課左幾多石

咁唯有認我呢幾個月都好好彩la

好咩彩 你白貓傳心師黎wo

中限唔係理所當然既咩

二家姐畀人 之後都仲係FLAG緊

200石了
推呀推

傳心師可唔可以幫我問下布歐清而家諗緊咩

唔怪得我咁非洲人
原來未學傳心術

收皮啦 唔係你好運 係我非洲咋

嗚呀呀呀呀呀

鳴呀呀呀呀呀

要團結呀

非洲人要團結啊

愈多藍面愈法老.jpg

終於清哂個島，一共5饅2pizza

團你老
明明自己中 曬

你並不孤單

傳心師鍥而不捨咁引我笑 真係用心良苦呀

拎垃圾都要咁煩, BOSS RUSH

10500石笑500石

好心啦 大劍應該設定成金屬種一下一件
咁先make sense

個新難度
老撚咁多暗屬,金屬同三屬怪
明恰鳩男煮

嘩
呢d係咩戒

Metal種屌打王子

狂開2技囉 無計

7星派遺啦神父 ，as+20都有機會出

金屬一高血已經屌打王子

女主都死 兩隻一樣咁少hit

唔明造球關出金屬怪做咩

最尾關佢就MVP

所以大佬係小丑
二家姐又種下闇SEED立FLAG
細佬又唔知去咗邊?

無男主

成個MODE都冇敵全滅
金屬怪又冇紅牆擋住
邊個咁傻仔打死晒

有幾關係紅牆擋住
仲要特別多wo

女主普攻打得贏80hp 琴日試左

6隻6隻咁既機械坦克仔再加紅牆焗住要你清
用龜apk直接飛過去?

不過打到王關 隻魔王完剋女主 orz

針筒mvp

係 就連尋日勇者協都係

行開啦 歐洲生物

針筒妹係而家公認最快打金屬角

15*咒
好似係

大亂鬥多d

淨係打大劍既13*大亂鬥最快

#p 讀到你心，令追住課先係傳心師

比起佢爆完小丑真正身份
都仲係想睇二家姐點壞法

橙呀 3周年限 笑jor

頂多咪變12島boss

到聽日全世界都用鵝 冇人再講男女主

啲支那仔特別唔知醜又厚面皮
講埋啲嘢又ON99咁

癌老2世

你打呢段字出黎嗰陣有冇笑

大奶奶好應該要變英雄角

等緊完整版本

當我抽到男女主就自然會笑

冇鵝點全世界

個個都識日文睇劇情

我想delete左隻金狼

咩7星有好既咩 點解我全部負效果雷戒

自己理解都還可以
上次譯個簡短版出黎我都諗到頭都爆

大約幾百隻會有一隻係無負面既有用戒

7星有50%普攻戒 但男主唔會用到

戒都係活動刷返黎既勁

千其唔好勁
上年就係 5000 石唔中鵝狼之後棄左一年坑

有咁勁得咁勁
理得你

唔通騎士團長就係小丑
好想有得抽女主家姐啊

今日隻狼有版睇啦

唔會係咁㗎

點解用唔到？

鵝神解會上top1 太陽都由西邊升起啦

有乳貼妹咁勁都收貨

嘩,咁一定好撚勁

秒王靠2 3技 打d需要普攻既怪已經夠攻

同埋佢本身有被動加過 再用戒效益唔會好大

金狼今日咁
隻鵝99%唔改倍率剩改三圍同被動就算

嗰條女除咗大波就無野吸引到我

魔族改150%

Buff 俾多30秒，加屬性，其他一樣

光之王靚好多

立繪個比例

收皮預定都得

騎士團長果度...唔需要問啦

以馬場咁小器既性格唔好話改勁

神解唔借d意扮有bug整廢你都算偷笑

鵝打到400萬就收貨
不過要keep到ard10sp開到2技
咁用屌奶星專就無限Sp

咁容易痴線
條女紅眼果part好正 希望出黎抽啦
之前仲以為小丑係アデル點知今次佢笑得咁癲

其實點為之勁

睇吓男女主你就知

過千萬，有盾，自回hpsp

點勁班人咪又係講都係唔夠女主勁 撚兩下可以入返倉

見d人邊隻神解都係咁講

ff
鵝招s2用10sp以下你想打400萬,會唔會諗多左

我要求好簡單 輸出有top角3分2

生存 續戰力都到位就收貨

你班友唔好咁過份喎
咁快係度劇透
仲睇緊架我

等緊你劇透我

估計會冇咗被動1個SP消費輕減+被動2/3技唔洗疊
S2起碼要有500萬傷UP先補得返冇咗低消條數
最好改埋好似溫泉爭扎2技咁可控

專有死迴應該都唔會再俾個人 但係乳貼妹專/咒變本身冇已經好煩
變身屎本身又要少武器
睇嚟都係棄得

反而我需要係獨特性 150%魔族
生存就不嬲有架啦 有長期隱形

神解完d血多左,又唔擔心無左死迴既,果時得果500血先要姐
佢應該會直接好似艦長果d咁將個減消直接減左係招技度,咁就谷唔到上90%減消
sp用多左,而倍率我覺得佢為左報仇應該唔郁,咁就屙撚

bluestacks 有邊個版好用

官方版好LAG

闇之種(意味深)

冇版係唔lag架wo

主要要理你自己部機係點

工作量太大
放過我啦

如果我推埋呢個島一大跳中哂男女主我就譯

推緊島拎料升建 飛晒d劇情

嗰陣都係SP減消太高先變弱智角
一定會執走佢 會俾返咩補償就唔知
不過嗰陣NEMO龍執走咗減消都俾佢2技咁高攻

bluestacks3 好LAG

之前用2好順 但裝唔番 唔知點解

set返4GB ram試下囉

下, 低消係佢賣點
同埋nemo好似係直接本身改低左一半技消

再出現時就整容啦,隔咁L多年

如果你話抄埋出嚟應該會中

有二百萬都偷笑

島一大跳中哂男女主我即刻去電$#個頭添啊

聽日最大可能係乜都唔改 剩係提高白值再降你倍率

變相好似黑猫2咁

留名見證歷史一刻

推咗兩個鐘島 換來幾粒星虹

白貓POST成日入熱門

被動肯定會改,全部要疊既應該都改曬做唔洗疊

啱啱睇完spider man
幾正 Aunt May

推咁快
入熱門底冇難度啦

暫時黎講sok 我得真扎係唔滿意
金狼就未得閒試 同埋聽日好大機會出武 混淆視聽

白貓翻生

跟機

非洲人叫春未

屌佢招三技不停咁開既可以

叫左好耐

好似特登化老左個妝

神又中晒

入替唔係不嬲都係垃圾神解咩
除左真札可以玩下,真係無邊隻解完可以用
點解仲FF打幾多百萬
有鵝果D聽日可以慳返神解D石先

玩家同營運都有條刺
馬場咪試下隻又推隻鵝上top1囉
反正火龍女都企咗咁耐

frd子今年只係課左2pack就抽呢堆
我連一半都無...

nemo龍水母算勁啦
黑絲俾人燒完而家都TOP10

同另外一隻比唔算屈
另外果隻先誇張
超強化版狗仔斧

一定好刺激
充滿回憶既top1肥鵝

就推到有250了

如果佢肯送個減傷50%俾隻鵝我已經覺得要還神

單抽又中多次男主....女主呢

已扑

用Nox

聽日鵝重返top1 拳打女主腳踢男主

拳打女主(1星)腳踢男主(1星)

如果我係peter 我實搵蜘蛛絲係咁射佢

俾TONY食咗啦

tony仲有pepper
我得閒撚下Aunt may ok

明天good luck

果幕真心估唔到,

想係ironman 退出mcu 之前比個gd end 佢

我都以為以後都冇佢 點知又肯客串

團結

我睇多次12-4發覺佢果下動畫唔似係播片 應該係即時運算出黎

遲d其他活動都有呢d畫面丁到下就好

馬場 唔搵錢 唔整了

有無人講下9-1點過河原本條街封左既

之後可以買番D活動番黎代唔代表可以拎番D 老練都唔復刻既活動建?

射爆曬啲箱

唔駛過 過關都有粒野

而家先睇劇情
男豬望到光之王對腳個反應好好笑
同我一樣

奶啦撚樣

推完chronicles 都無男女主

抵啦

無記錯飲湯清早幾日凱旋好猛料

又唔妥人

無喎清

免費一抽潛龍

我屌你老母咩隻分身凱旋無料已經中左4限
有一段時間無玩既ac肯定會易d中限
次次上親去都單抽限

我現時最強斬屬係SOK紅毛
感謝$#

法老喎

推完一島就有女主啦 加油

你地會唔會同d台仔組隊刷野?

丫你老母走數都算仲要做歐洲人

有咩關係？

呢度搵唔到人嘅話會去巴哈/kekeke嘅

終於要re島

六爺幾時整返個清算List示眾

清算list
1. 中南海賀電

分身中有撚用..
果隻ac我擺係到收息得閒上去拎不具合單抽

G持
畀班可惡既法老頭見識下非洲人既憤怒

想問下黎緊仲會唔會出新島 想重置肝隻男女主

今日地下濕
畀你著埋鞋跑啦

有島 Re

嘩 清kc塔 d怪貢撚厚血既

唔似會出
放心RE啦

好狗

Ok thx

但可能出新NM

主線完左喇咩

隻game完咗喇

佢意思唔係話近期會唔會出新島咩
主線嘅話根本唔會完

白貓完左

凱旋果兩次大跳未抽 依家打到最尾個島hard 但唔夠打12 nm

個島咁環保嘅直接將派遣個map攞去用
淨係換啲顏色就當新關

果時我記得佢又唔知一抽中乜三抽中物
仲好威猛咁話乜咁鬼易中既笑得好開心架

主線NM係一年前既難度 會唔夠打

有關推女神像都熟口熟面 應該喺唔知邊度玩過

又BIN

我都記得 係咪主線定獅島

人地歐洲人
邊似得寶寶咁紮根非洲
深愛我既剛果

用緊月見龍 都打得好撚辛苦

你算啦好嘛

仲有一個係圖1向右走去圖2 之後圖2向上走入返圖1踩制
再返轉頭經圖2入返圖1入BOSS房

哈 哈哈

我不嬲見邊隻曬命狗抽唔到就一定串兩句 就係咁

想打冰結,有無清想打半甩鐘

有

乜春寶寶扮非
知唔知醜

Hahahahahahahaha
有new
普池角⋯⋯

一定係舊模新樣

課佢老味

我就係講緊呢關係低星派遣
好多關都熟口熟面咁，係咪特登玩回顧

好似得我同你

係代表佢hea整d關

一陣可能又會講 派遺去嗰個古代遺跡
就係CC島

等多陣睇下有冇人先

反正你都唔記得,是鳩但整完你地都係照放低銀兩

侵限定user?

有冇企位

好似夠4件

計埋你岩岩好4件

屌
又射jor250

聽日出協同版任啦..差90甩先夠一大跳

版任咪又係5石/EX石

協都唔會有90甩
除非佢出男女主挑戰任
不過依家咁撚鳩縮都睇怕無

你開?

我好似冇相互你地

開茶熊1

引繼復刻

屌你老母12-3果堆打靶有無咁厚血,打任何一關15星都無打咁耐

開左試一場先開書

邊到有講

二次神解

試一場先開書

會開番茶1?

台版韓版都有自私活動 日版？ 三週年？
笑了

正式公佈左啦咩
屌不過冇烈槍 今次實BUFF到好勁

原來我熄左賽後add人

有冇打算咩男主雞法轉返做雪村?

開書喇呢場,我都係轉返雪村算

公告有講
btw無得抽開返黎做乜 又話之後會有個乜乜之家
諗唔明搞緊乜

得結他同雙刀

卡嚒咩 嚒咩 嚒咩

係喎屌
想喊 又係齊其他 冇隻最緊要既人

C社真係有心搞3週年

原來係乜乜之家入面開 好似係

公告話 Rune Memory
係咪即係生放果陣比錢買關果樣野

好多引繼活動

1000金笑死ME

哈哈哈哈哈

我愛韓版

笑撚到仆街?

又消耗你d真氣

我入去打兩打就有250石

日版

唔識字都好快250 日版想有250..

仲有幾耐, 有D急屎

12分鐘

得我斷左?

係

開左

原來我ON99一直冇開書

3ke見到

想問下對上一座升LV會變樣既係咩鍵

建

last

新島chronicle 12-3要打番1-11島Boss
好似玩d舊game咁
打finalboss前要打番之前d boss

終於唔洗再用呢條撚樣

黑劍黎

on9 又中

聽日出咁多野 一定唔出專住啦屌
睇黎想留去星期五

引繼叫多野
好波

中女主叫非
好波

笑死寶寶

咁講既話
你10500中露卡都唔非架

真係喊出黎

天m商城抽武機率

我冇野想講

根據遊戲研究機構統計，《天堂M》上市首日營收就107 億韓圜（約新台幣 3.07 億元），之後每日營收約90億韓圜（約新台幣 2.58 億元），而7月1日因暑假旺季加持，營收更達到130億韓圜（約新台幣 3.73 億元），換算月營收竟高達3,000億韓圜 ，折合新台幣近百億元，也讓市場相當期待中文版上市後，對橘子業績將顯著挹注。

屌你老味

0.0006%

痴撚線 又真係有咁多人課咁多落去

其實...有玩過天堂1,個機率都係咁

突然覺得男女主簡直超易抽

0.0006中左係咪做top tier玩家先 唔係有乜用

疊馬

呢d驚先最吸金
最好就部機把野,成個ser得一條友可以中
d大陸狗就課撚左幾層樓都抽返黎威

中左只係有把神武用 仲未計衝。。

把武安定值+6 好多土豪要+9武先收貨

而呢隻驚又無防爆卷。。

睇完呢個表 唔知點解好想抽朱雀

有地拖白貓邊會執

講得悲觀d呢隻game做8爺都玩唔掂

猶豫緊台版落唔落場 一陣一個睇唔開走去allin抽野就搵邦民都唔掂

入去試左真係好on9 另一隻game黎

貓貓拳

冇防爆點玩... 細個玩果d武俠on9game都要用防爆衝星

之前玩手機online game我都課左部iphone
課白貓好過

btw 根本唔洗普攻 0sp關除外

霞b既look,個滾打係大隻妹,溝埋勇者jc
韓服除左要睇鬼畫符,真係無得輸

有冇技能圖

1001

駁唔刀 啲圓圈 正方形睇到r晒頭

泡菜d角人設真係不敢恭維

坐工

原來爆post 助個攻